---
title: 20th post
date: 2017-10-04
---
Vandaag is een belangrijke dag want vandaag presenteren wij ons nieuwe concpet wat dan ook de afsluiting van interatie 2 maakt. De presentaie was erg geslaagd en we hebben goede feedback gekregen.